幫幫手 公司出現咁嘅情況應該點做？

身為一個文員仔 做野緊係天經地義
不過就有個仆街呀頭 成日俾曬d job 細嘅
自己就玩電話game 仲要呻自己好撚多野做
鑊就細嘅孭 彩就自己攞

請問應該點做？
1. 照做 鬼叫你低級 唔讀書
2. 告發佢
3. 上連登問專業意見

一齊唔做 大家攬炒

1

有嘢學咪做囉

有時唔好以為老闆乜都唔知

又或者適當時候表現自己

告發佢，同時打定辭職信

老闆長期唔係公司

做細既唔做野，唔通做上司既做哂咩
上司既價值，係方向性決定和指引做事既正確方法，從而制造出產品
做細既價值，係跟據上司既指引去制造一件產品

但如果上司係廢完全唔識教你
即係你幫佢做既所有野 對你黎講都毫無得著
反而佢自己得閒 見你忙到死都唔幫手做返自己既野
咁既上司 令人點服

如果你上司做得唔好，呢個就係佢上司&老闆既責任，因為好下屬會走。
因為最後反映喺業績上面，冇人工加、、裁員執笠。

所以下屬真係唔服，可以用一個decent既方法表達。
如果個下屬係叻既，會自己搵過個伯樂

上司嘅責任就係湊掂老細同派野你做
你嘅責任就係做好上司派俾你做嘅野
你理得上司打機定做野顧掂自己個崗位先好嗎

轉工